有冇梁天琦支持者推介邊集吾國吾聞好聽好睇?

希望搵到可以最表達到佢獨特政見同理想既集數

定係根本冇??